Goddard in staat om te komen; en haar laatste aangename plicht, voordat ze vertrok het huis, was om haar respect te betuigen aan hen terwijl ze later samen zaten avondeten; en terwijl haar vader liefdevol de schoonheid van haar opmerkte jurk, om de twee dames alles goed te maken in haar kracht, door te helpen ze tot grote plakjes cake en volle glazen wijn, voor wat dan ook onwillige zelfverloochening zou zijn zorg voor hun grondwet verplicht kunnen hebben ze moesten oefenen tijdens de maaltijd.
